Threejs 學習區

Threejs好似好強大
現實世界，threejs有咩應用場景？

配合ARJs 玩AR

threejs係目前行業裏算咩位置？

留名. .

留名學野

push

其實無 睇落好fancy其實無乜公司真係有用.

其實主要係睇你點用 ..

有咩例子？

咩原因唔多公司用？

會員編號：72795
會員名稱：烏干達皇后
註冊日期：2017年1月4日

【⚠️】
事蹟：出言恥笑美國前國務卿及同路人 POMPEO。
詳細來源：

對於普通web development嚟講
玩threejs而且仲要係玩到去production level有好多故慮
第一 公司點都要特登拎第二筆錢出嚟請人
正常frontend team係唔會有人識寫glsl, 3d modeling同3d animation
第二 就係依加仲未有requirement要寫到個web變3D
自己屎忽痕玩threejs又唔會多咗錢入袋
第三 就係行threejs嘅performance
唔一定每個end user嘅device都勁 廢機load threejs好影響ux
所以你會見到除左啲興趣撚組成嘅team之外
無咩公司會自發性玩threejs

如果係普通game development
直接用unity寫咪得
開個webgl project就可以deploy上web
根本唔洗用到threejs
除非個requirement係唔比你用市場上任何game engine
一定要你要自己砌個出嚟

好詳細 唔該巴打
如果想係front end發展，未來5-10年你預計會有咩趨勢？

有冇人用過babylonjs 或 playcanvas 寫game

Lm

玩過playcanvas, unity, unreal.

用playcanvas算唔算係地獄無門闖進來系列
有unity唔用，用埋d冷門，社區細既野
reddit 200個member 都冇

自high有咩所謂

你又講得岩